香港人平均壽命全球第一

眾所周知，香港地狹人稠，競爭激烈，人們工作壓力極大。然而這裡的人們健康水平卻極高，人均壽命更是高居全球前列。

據統計，截至2014年，香港人平均壽命已上升到全球第1位，香港女性平均壽命86.7歲，打破了日本女性多年來保持的全球最長壽記錄；男性平均壽命則為80.5歲。目前在全球範圍內，只有香港、瑞士等一小部分發達國家和地區男女平均壽命都超過了80歲。

是什麼原因讓港人這麼長壽呢？高效且廉價的公共醫療體系、香港醫生高超的業務水平與高收入乃至先進的醫療設施與進口藥物的及時引進，甚至是港人的日常飲食習慣，無不是港人的長壽的獨門法寶。

港人的日常飲食習慣係長壽既其中一個原因 食撈麵大既我 真係好認同呀屌 笑死咩

正呀！可以返工了

好感動，我都好希望自己做到80歲先退休

咁多後生仔自殺都keep到咁高

未供完層樓呀 點敢死呀

邊度睇
我上網睇係japan第一wo

日本調查

西方人餐餐快餐加加大，可樂大大杯，再加飲幾杯酒

你個撈麵算係乜?

一氣候
二天災
三飲食

點解你話香港成日快餐即食
點可能關飲食事
因為你都未果頭近
而家7,80歲果班同你地都已經兩回事
到你班7,80後夠期
話唔定拉返低

其中一個原因係香港大部分醫生都真係好專業

日常飲食習慣

高效且廉價的公共醫療體系

邊撚到高效廉價

因為仲有層樓要供, 唔死得住

因為急症近同埋人口密度太高，一有事容易會比人發現

但你唔知你幾時死喎

新李氏力場

唔係自然老死 係靠醫療吊住條爛命唔比你死 繼續捱世界 諗起都慘

仲有自已個骨灰龕位呀 而家死撚左就唔使俾錢呀

樓主食左八十年撈麵？

真正地獄

壽命 同 健康

係兩件事嚟

睇埋個開心指數 成件事就另一睇法